同一碟餸食咗7日

死未

未丫，你都仲數到係第七日

嘉頓雜餅？

老母煮既野唔讚得

有買但冇食。。

成個星期仲未變壞